其實點解呢個時勢要出玩膠post?

講真你估啲狗唔知你地玩膠咩
Fake咗自己人出去仲會搞到人地有危險
仲隨時搞到下次冇人出嚟

我代啲出膠post嘅人道歉 對唔住
希望出咗去嘅人可以安全返屋企 小心畀狗咬
同埋希望大家唔好因為呢件事而唔再出去 香港仲好需要大家嘅力量㗎

對唔住

唔排除有三毛混入造假膠post / 推膠post，之前嗰啲我當on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何膠post，一律當三毛處理block曬你地

push